唔好低估對家會係飯堂落瀉藥既可能性

各位手足 要時刻保持警惕心呀 對家係咩招都會出架
派臥底混入手足到都好多次啦
對家派d臥底入去飯堂落藥你地就會失去戰鬥能力

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

pish

都真

手足催淚彈都唔驚
會驚瀉藥 ?

驚係唔驚
但你痾完有撚戰鬥能力

食物係食落肚㗎喎

咪黐線，係唔驚，但唔洗食呀

最驚係毒藥 班撚樣有咩做唔出

自己煮

yes!

智障唔洗咁大聲話比人聽

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

上邊班傻仔 你不如去驗下啲水 係咪落左毒 ?

如果你班咁撚驚 , 咁直接返屋企飲奶囉

又嚟依啲 on9 陰毛論 你以為手足會驚 ?

我想講既係當popo覺得強攻校園係好困難既時候
有咩理由覺得佢地唔會係飯堂落藥
有睇過戰爭史既就知根本係敵人伙食到落藥係出現過好多次

1

唔好沉呀

屌

手足睇到警惕下都好呀

分化撚 block

隨便
唔會發生我當然好開心

微波爐食丁飯最安全
唔知popo識唔識呢

我信佢地咩都做得出 提高警覺都好

如果係真 咁點樣避

呢位絲打就心水清啦

真 咁樣好打擊士氣
不推文回覆

手足要自己組膳食隊

我知係好陰謀論 而家個環境係好人間有愛
但一個成本好低而又過程好多破綻憑咩認為對家唔會做

蒙汗藥

韋小寶就係用佢破神龍島

就算落藥失敗 都好容易製造內部分化現象

對家本身可能諗唔到
俾你點醒咗

真係驚

肚瀉而消亡既革命, DIU 唔好呀

集體食物中毒係好大獲嘅事情

新職業解鎖： 試食官
搵一個試食所有野 冇問題就食

別和無道德嘅人談道德

老老豆豆 就算唔派臥底入去 搵d NDS or 藍絲混入去 根本神不知鬼不覺
popo完完全全可以等你地痾果陣再強攻

tui. loo

如果警犬食中d瀉藥飯會點？會唔會屙到一身屎

推.嚮往免於恐懼的自由!!

睡前一推

萬事小心